
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La transformation , au profit d ' une plus grande diversité , se fait par touches en valorisant des emprises foncières sousutilisées ou des délaissés et en regroupant dans un même bâtiment différents programmes .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La transformation , au profit d ' une plus grande diversité , se fait par touches en valorisant des emprises foncières sousutilisées ou des délaissés et en regroupant dans un même bâtiment différents programmes .
Tokens having emotion: [ délaissés ]
Lemmas having emotion: [ délaisser ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La transformation , au profit d ' une plus grande diversité , se fait par touches en valorisant des emprises foncières sousutilisées ou des délaissés et en regroupant dans un même bâtiment différents programmes .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ grand ]
epistemique :: 1 :: [ grand ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La transformation , au profit d ' une plus grande diversité , se fait par touches en valorisant des emprises foncières sousutilisées ou des délaissés et en regroupant dans un même bâtiment différents programmes .
No features found.

